(Bob叔)有無人同我一樣睇到五個口

重溫個Live個陣突然有個錯覺
遠少少望加集中望Bob叔眼眉好似五個黑洞咁

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

懷叔

點解佢個樣咁

老豆老母咁撚有錢但生成呢個樣
人生真奇妙